<resources>
    <string name="app_name">TaskOne</string>
    <string name="offer">Выберите цвет:</string>
    <string name="result">Результат</string>
    <string name="effect"></string>
    <string-array name="colors">
        <item>Red</item>
        <item>Black</item>
        <item>Green</item>
        <item>White</item>
        <item>Yellow</item>
    </string-array>
    <string name="yellow_info">Yellow - желтый. Этот цвет придает энергии, оптимизма, успокаивает и расслабляет. Именно желтый носит название интеллектуального цвета. Он положительно сказывается на памяти, творческой деятельности, способствует мыслительному процессу.</string>
    <string name="green_info">Green - зеленый. Зеленый цвет помогает избавиться от тревожности, волнений. Цвет оказывает освежающее действие, позволяет сохранять бодрость и оставаться в тонусе. При появлении долгосрочных планов обязательно используйте зеленый.</string>
    <string name="red_info">Red - красный. Красный и алый цвет – это насыщенные оттенки. Они позволяют сдвинуться с мертвой точки, повысить тонус, получить заряд бодрости и активности, ощутить прилив сил. Если вы не можете принять верное решение, боитесь осуществить задуманное, то именно красный цвет избавит вас от всех сомнений, поможет быстрее сделать правильный выбор.</string>
    <string name="white_info">White - белый. Белый цвет – это цвет успешных людей. Если вы хотите, чтобы ваши идеи воспринимались окружающими, если вы хотите нравиться другим людям, легко браться за любые дела, то ваш выбор – белый. Неправильно говорить, что белый представляет собой отсутствие всякого цвета. На самом деле, он и есть сочетание всех цветов. Белый цвет – это безграничность. Он обладает огромной силой, способен наставлять и побуждать людей к действию. Одновременно он дарит свежесть.</string>
    <string name="black_info">Black - черный. На самом деле, черный нельзя назвать полноценным цветом. Он поглощает свет. Но влияние этого цвета на психику человека огромно. Цель черного цвета – это вызов. Чтобы добраться до белого, необходимо пройти через черный. Только после этого можно добиться осознания. Черный пронизан белым, но понять это можно, только впустив черный в себя. Черный цвет способен маскировать, скрывать недостатки. Человек, который носит черное, находится в поиске важной части жизни, он испытывает недостаток необходимого</string>
</resources>
